[冷靜思考] 希望唔好重演poly 果時，被警曱捉晒勇武

大家諗下點解我地會靜左咁耐， 就係poly 果次被情緒影響， 結果兩日無左兩千幾兩千個手足。。。

咁係咪唔勇武？？ NO !!!
但真係唔好打陣地，唔理你裝修紅商又好，神獸警曱又好。 要快閃。

女手足 幾嬲都好，發夢前問自己，你體能得唔得？ 最底限度自問可唔可以跑到10km, 唔得幾練好體能前做和理非 backup 前線

和理非 出得去唔該勇少少， 見到手足俾人捉既話 我地人多時要救佢地

我地既target 係經濟攬炒佢， 而手足盡量唔好被捉，咁先可以鬥長命

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

我地目標係 五大訴求呀
唔係只攬炒經濟呀
任何可以達到我地要求既事都要去做呀

Push

大家小心安全

sorry, 係我唔岩， 錯左重點

不過我地得攬炒經濟依招終極武器
一直想推既 三罷 目的都係咁
政權最怕就係既得利益受損

但巴打你都錯重點， 依個post 係要叫大家發夢時要小心
唔好陣地
女手足體能差既唔好上前線

講得好岩

五大訴係目標，經濟攬炒係手段。

大家唔好嬲，政權好戇鳩地不斷攬炒緊，尤其香港議題已經係全球監察中。政權要死，我地都係要佢死，目標一致呀！加油！